衰左？

食完飯 同佢行行下街
我同個女仔表白左 佢話太快 想了解多d先
跟住就問我覺得佢係一個點既人
同埋問左好多深入既問題
就同佢傾左成個鐘
跟住送佢上車走左
佢話下次再約

咁姐係咪衰左

睇下佢係咪真係下次再約

係衰到貼地

我之前都試過比條女咁回應
之後我keep住表白
最後第3次表白就成功左
巴打唔好放棄 加油

佢話下次再約喎
如果我冇興趣嘅見都唔想再見 唔會講得出呢句

你係咪痴線嫁
將我地琴晚啲嘢放上嚟

唔係琴晚
呢件事係2個小時前發生

衰唔緊要
起碼嘗試過掙取過

試多次

fdzoned

佢同到你傾成個鐘，代表佢仲係有意思

佢等緊個更好既

恭喜你,入伍了

唔表白又忍唔住
表白左又後悔

希望啦